我第一部遊戲機 —— 快譯通

啱啱執房見到
細個冇電話 冇遊戲機
淨係可以匿埋喺間房到玩快譯通入面啲小遊戲

但而家啲小學生已經一人一部iphone

玩俄羅斯方塊

細個都有一部型號新少少嘅，得閒就會用佢個小畫家畫畫

吊頸估英文字其實幾好玩

我嗰陣係用好易通
其實都幾好玩 又學到嘢

到而家都諗唔明一部咁既機點解要幾千蚊一部

手寫輸入快譯通
輸入中文好輕鬆

果時見隔離位有部可以輕觸式嘅會覺得好型

青蛙過河

黑白棋

好懷念
上堂偷玩

文曲星
英雄壇說先勁
好襟玩 有唔同門派 唔同Boss 武功
仲有得練內力 刷裝 簡直痴撚線

嗰個年代入晒成本字典落部咁細既機又曉讀啲字都啦簡單

以前有部電子詞典可以插唔同帶打機 好似gameboy 咁
有一隻好似三國志嘅game 好好玩
對住個唔知有冇5寸嘅黑白moon
玩咗成個暑假 玩到眼都盲